提提大家，最簡單易做既仍然係出糧就換美金

今個月尾出雙糧就換定啲啦

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

如果個個都係轉美金，仲會跌到咁仆街？

7.85allin左hkd 7.75就allin美金 無限loop

Pish !

又換左10k美幣

不如黃色企業直接改為美金出糧
黃店改用美金交易算啦

離岸 講咗幾個月啦

推

2019即將結束，支線活動開催

有錢咪去銀行開 冇咪證券行

點知係小米

合約未到期，輕屌la